男朋友老公係黑警既空姐點算？

好似好多空姐既另一半係黑警
黑警男友咁高人工唔驚啦

男朋友老公喺黑警嘅空姐？

雞犬不寧

雞飛走

空姐牛肉飯好好食

佢仲忍到唔離婚既當藍屍處理

又gay又偽娘

你啲grammar

去左做foodie
大家覺得呢位警嫂點

三角關係?
空姐--男朋友--老公

好複雜既關係

屌load咗好撚耐句野噏乜

我理解係一條 equation，
男朋友老公喺黑警嘅空姐
男朋友嘅老公喺黑警嘅空姐
男朋友嘅老公 = 黑警嘅空姐

做雞

load到我hang埋機

做空姐嘅男人有個做黑警嘅老公咁解

水炮男空姐

1999

好簡單啫
即係樓主男朋友另外有個老公
而個老公係空姐嚟 仲要係某黑警嘅空姐
就係咁簡單

up乜春 翻去讀小學啦

又真係唔少空姐搵狗做另一半

之前老豆搵仔
幾乎所有 機場特警 既老婆都係空姐

正解！

男朋友有老公Gay

男朋友老公喺黑警嘅空姐

一句有二種意思

好勁

應該想講：
空姐既男朋友/老公係黑警，咁點算？

屌 原來係咁

朱仔成好耐沒見

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

終於明

班飛雞好鐘意搵紀律部隊做男朋友 尤其黑警

講咩撚野終極1999

男朋友/老公係黑警嘅空姐

原標題理解：
1.男朋友老公=男朋友嘅老公

2.男朋友老公係黑警= 男朋友嘅老公係黑警

3.男朋友係空姐嘅男朋友，男朋友嘅老公係黑警=空姐係第三者，而且對象係警嫂，即係空姐帽左嘅黑警

我諗呢個post應該開係學術台
討論文法仲有價值

一係雞飛狗走
一係雞犬不寧

樓主有男朋友 (but 佢係二奶）
個男朋友嘅正印老公係偽娘空姐
偽娘空姐同時係黑警嘅性奴

貴圈真亂

Up 乜

講乜撚野

句嘢load咗我勁耐

樓主是咪有語癌，個title我load左陣

其實樓主既意思係咪
男朋友或者老公係黑警既空姐

成個post轉哂討論方向
我就係load左陣唸唔到標題個正解係乜
所以禁入黎睇答案

有幾多呀？
講個%黎聽吓？

唔好拎個別情況黎放大

無野好踩，最後要ff人地嚟踩，你真係好憎空姐

You竟然是個boy

開po開到1999咁

你噏乜鳩呀？

買牛肉飯吧！

飛雞走狗

我來翻譯：男朋友OR老公係黑警 嘅空姐

男朋友竟然有咗老公
樓主係巴定係絲?
M-M-F 定M-M-M 三角戀

同時職業係黑驚及空姐既變性人戴左主角綠帽
問題係主角男朋友咁算唔算gay

隻隻字都識，夾埋一句完全唔明

你講乜撚阿

識一對 女既轉行做護士

點解正評多過負評

咁多人明搵個嚟解釋下好喎

你講乜柒呀樓豬

語癌？

雖然唔打標點係柒,
不過你都幾無聊

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

搞到我諗起之前件BNO空姐,
而家個貼都無埋,
惡勢力很大

好亂呀

樓主語癌末期

What 柒 u say

口德村注意

雙性戀個空姐有男朋友，而個男朋友又有老公（做黑警）

係屋企等狗返嚟𨳒囉！

認真答樓主
人工高有宿舍=長期飯票
失業有人養，亦係佢地做呢個所謂專業既終極目標

臭雞

投考做狗

男朋友系double spy？

佢男朋友得閒約埋啲同事打劫金鋪，自己人做既話，呢啲劫案永遠冇一單破到。打劫完，另一邊又可以再話要保持社會安寧，出黎呃OT錢，條女洗撚做咩

攬女食和牛嗰啲friend

我好亂呀

一個空姐，如果佢嘅男朋友或者老公嘅職業係黑警，咁點算？Load咗幾分鐘先load到

我都load左陣先讀取到
差d死機

想抽水讀好中文先啦 完全唔知你想up乜柒

仲以為得我一個睇唔明

下雨天留客天留我不留

依加連登出post真係要考返個牌先得。。。

巴打搞清左兩個中文字先

係：是 - to be (is, am, are)
喺：在 - to be at

可以咁問

如果空姐有個黑警男朋友/老公，咁點算？
同黑警一齊既空姐點算？
另一半係黑警嗰啲空姐點算？

但乜撚野點算呀？咪抵撚死囉

你少左個 / 呀

喺X
係O

我真係無野好講
你嘅中文水平真係震驚到我同我屋企人
你可唔可以同我講你中文係跟邊個學架

gay post

句子都未識寫 1999
負皮 上一頁

主題巧妙咁轉移左關係分析

幾撚廢先會覺得黑警高人工

所有黑警直屬親系及其伴侶不論身份全部死全家

黃既例外

我覺得假設樓主用錯係同喺嘅話條式會易解啲，如果真係跟返喺嘅意思，條式就變成：

{男朋友嘅老公} ⊆ {黑警嘅空姐}

咁搞真係解唔掂喎。

博大精深的preposition

for all x in 男朋友 and for all y in 老公 there exists some z in 黑警 ^ 空姐

笑死

空中水炮車?

明明廣東話文法已經唔算講究 但係身為香港人都係睇唔明😹